去年10.1荃灣中槍 健仔明日於區院提堂

【#上庭聲援 - １０月８日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥曾,邱(18-26) #提訊 (#1001荃灣 暴動 2項襲警)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥余,賴,鍾,龔,簡,莫,梁(18-26) #續審 (#0831銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 3 樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤郭 #保釋申請 （#1111旺角 管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用 因違反宵禁令被法庭撤銷保釋）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕙10:00
👤何(63) #續審 (#20200119金鐘 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤諸(33)🛑因其他案件還押中 #答辯 (#1110旺角 非法集結 拒捕 無牌管有無線電通訊器具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤譚(29) #審訊 (#1102旺角 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓８庭
👨🏻‍⚖️唐偉倫暫委裁判官
🕤09:30
👤李 #續審 (#1021何文田 3項刑事損壞 拒捕 普通襲擊 刑事恐嚇)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鄭(34) #審訊 (#1110旺角 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤幸(24) 🔥#判刑 (#1114秀茂坪 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(16) 🔥#判刑 (#20200612沙田 2項刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥魏,梁(18-19) #續審 (#20200217天水圍 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤黃(23)🛑已還押逾15日 🔥#判刑 (#20200119大埔 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤蔡(20) #提訊 (#0825深水埗 暴動 非法集結 管有攻擊性武器)
👥葉,林,林,林,韓,吳,黃,唐,龔,盧(17-36) #提訊 (#0825深水埗 2項非法集結)

🕞15:30
👥陳,陳,江,陳,黃,梁,曾,鄧,詹(17-26) #提訊 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤施(28) #提堂 (#1118中環 在公眾地方或交通造成阻礙 在公眾地方作出擾亂秩序的行為 普通襲擊)
👤梁(55) #提堂 (#1005中環 企圖刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤賈(17) #轉介文件 (#1119旺角 在公眾地方管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 暴動 管有物品意圖損壞財產)
👤黃 #未知是否手足 #提堂 (#未知案發日期 有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤林(20) #答辯 (#1103大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
👥李,賴(17-65) #提堂 (#20200825西九龍法院大樓 2項在公眾地方作出擾亂行為）
#不是聲援
14:30 觀塘裁判法院第一庭 民賤聯前社區幹事💩鄺星宇(27) 襲擊致造成身體傷害 傷人 管有第I部毒藥

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

Push

詳情可follow被捕人士關注組

推

唉玩撚完
點幫手足

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

推推推

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快

旁聽要人

法庭旁聽

一直偷偷地mon住

法庭旁聽要人

多區法院旁聽要人

好勁

旁聽手足案

好多手足case

要人

要人呀

包包

lm

好多case

上庭聲援

要好多人呀

希望多d人見到

Tuii

仆街，聽日幾單判刑，有單係蘇文隆，有單係徐綺薇

都係刑事毁壞

push

徐綺薇果單似社服多,同案其他被告都守行為

國際線有任 請每日推Post

邊度開台好

温總呢

温總休息中

休咁多日！

旁聽席要人 懇請大家抽空上庭

攞大假

健仔加油

點解全部都咁早

終於將佢繩之於法

Me接手

幫手開一個

油dee暫代

需要幫手嗎？

yes

諗緊喺邊個po開

好呀

1

1. 聯署(感覺比較告急)
2. 法庭
3. 基巴(<--已經上左好耐)

有兩個
一係依度

一係依度 [Twitter戰線置頂] 39國家聯合聲明嚴正關注香港問題 快D去撥火啦

Tweeter 可以集中d

但係聽日係健仔

Twitter有仗打

依度開

健仔真係勇武

嚟喇

依度開台

Pishhhhh

驅驅

可以嘅話請各位旁聽師聽晒上下晝

好的好的

報到!

喺度開台

茄子

轟隆一聲，腦魔竟然製造出核爆！

開台

男人老狗扮咩絲

要咩歌

推多下

有丁絲

健仔

哈囉～～～

旁 聽 要 人

做絲就切左佢啦

送 車 要 人

好文彩

遮 陣 要 人

傷感.....會

笑咩

寫 信 要 人

亂入c

主能夠

未上到熱門

就快喇 可能

推呀

好少人

天氣涼咗 可能去咗冬眠

My name

未訓教？

pp姐姐

你肚痛成點

Baby shark

置地

頂*

今朝送手足果個真係好感動

痾完溫

唉

有時會唔敢睇而家個人好易流馬尿

如果想支持健仔 可以like埋佢個page

今日有d熱門po 都關學校事
播告別校園時 嗰類

上熱門

好好休息

喊到好事釋放下情緒 唔係好大鑊

告別校園係咩事

小英

最後的信仰

釘牌

牙朗

已經冇情感到唔適合旁聽

食海鮮好易痾

好 放低首歌先
覺唔覺一路向北個前奏 （電單車聲）係精粹

仲有咩人未call我去call

我知

無情感都可以係一種情感 唔洗咁執著

今日有d po係講中學最開心嘅事
同最黑暗嘅時光

一定好臭

太重感覺都不是好事

好似好玄，但我明

送車真係

冇事啊，食滯左啫

但會好爽

呀～～～

聽日痾爛屎

有冇人聽陳珊妮

差唔多call哂

Pish

花

中學真係好開心回不去

辛苦哂油油

我聽開佢個朋友青峰

中學就係我最黑暗嘅時光

我都係

最OnX同單純的時光，思考與知識……
最好的時代，最壞的時代……

岩岩攞咗金曲歌王

陳珊妮好正架

放屁用力得濟??

我中學過得好撚慘

Oil Oil

最憎聽到人話讀書時代應該係最無憂無慮最開心

最hea既時代

可能睇太耐電腦

點解你改咗名

開埋房

睇咩

禾等緊你

呵返

送禮勤

功課
論壇

牙叉

除褲

食飯未??

十一點仲未食？

幾多點呀

遲食師

我真係未

會胃痛的

但係我次次食完野半個鐘後就瞓覺

快食啦

快食

慢慢食，唔好飲太多牛奶或者食甜野或者生魚片

推this

未諗到食咩

太快會胃痛

樓主可唔可以連埋一齊pin
健仔page要大力支持

沖涼

改返個淑女名 牙花

佢好似好少重做個置頂

以前有個日本文學家就係咁胃潰瘍死咗

唔緊要啦

我岩岩沖完

Tag 下佢

.....

死變態

變咗做女人

食咗me

唔怪得咁香

推一推

養生師

做乜唔直播

丁麵

如果有日想man啲，會自介做牙粟

快啲去慢慢食

佢本身鐘意甜野，比如果醬，搞到老婆只好靜雞雞收埋晒ｄ草莓jam整雪糕比仔女，後來入左院，當時ｄ人以為牛奶抑制胃酸，生魚片這些清淡的食物對胃病有益，所以在入面成日食……點知原來牛奶都會刺激胃酸分泌……

你開live

沖涼都變態?

推薦改名粟米六粒飯

粟叔

轉咗隻新沐浴露好香,好鐘意聞自己

想奶

Me? You sure?!

睇人沖涼

諗住剪得靚d放pornhub

Ys u

有無燒豬咁香

我都想聞

🦵🏻🦶🏻

Link呢

腳毛

60路+都有興趣？

不如畀source你

一齊沖

再推

Pishhhhhhs

原來係油dee嘅取向

豬一燒

假愽士會唔會黎探我

聞邊度

聞到香味識入嚟

邊度大隻聞邊度

點解你叫SR

同問

仲未上熱門

重推呢個好似有用啲

黃之鋒：呼籲各位支持「健仔」

你估下

亂打兩個英文字

猜燈謎

咁你個名呢？純粹亂入？

我剃定俾你奶

正是而且我份人都好容易亂入

歐洲人

順帶一提,炮台山有間黃店d燒肉好好味

咁聞肚腩先

邊間

人人和平飯店,前排好似話告急

好正

去過食飯近北角啲

剃咗仲點奶

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

Jed THX!!!

正呀 軟綿綿咁

答案呢

亂入邊度先

交談

石塘咀都有間米芝蓮推薦+米豬蓮推薦

好似又係，之前見你自動波入咗嚟一齊吹水

D野都幾正,食過佢個煎釀鯪魚

你鐘意奶毛?

吓！

唔想講可以唔提

唔入去走寶

我都唔知
中學都係鳩住過但又係日日玩得開心

（拍拍膊頭）

軟硬可控

名!!!

真係我世界被吵醒🙉🙉🙉

我鍾意呢首

未聽過

我忍唔住

聽日去

攞嚟做枕頭一流

未指教

係 拍拍花子

波記

無論你點我都鍾意

________

睇住架車走

變態

去where?

過返嚟

放心,D毛好快生返出黎

咁奶住冇毛嘅腳先

亂入都要

睇到個個肥野雜種畀人㩒低咗

幾時有下集睇SM

1步2步看著天

鍾意

拍拍亂入子

阿榮

今日聽完呢首呀我

係 一齊拍

呢首歌好得意，充滿童趣，卻帶有一種超脫的莊嚴。

呢度有話唔信唔嚟得咩？

告別校園時 poly

大肉蟹

兩隻冰住的死蟹60蚊咋

Oil Oil

啲歌舊到...

從來唔覺

尤其是睇吓罷課嘅學生，佢地那像無知的一群...

藍絲比ｄ人性好呢

下次早啲入嚟啦

interesting guest, but why?

咪鬼理佢啦，次次都係放低幅圖就走

幫手推啦

驅巴join tgt?

諗起SSR

follow樓主搶#2嘛

定USSR

唔夠你哋快呀嘛

你用緊不推文

我知你想嘅

咁渣架

以前history堂講呢part嗰陣瞓到成隻豬咁

😪

1q題

希望無事

吓？

鍾意呢首

頂住

聽住做功課呀你

之前有fd玩陰陽師，成日抽唔sr ssr

但我後悔了

頂住咗

依家d中學生好成熟

你有魔鬼教師

今日

今日做咗啲咩

一dd

好聽

好多科都係，啲老師太harsh

SR 都俾人嫌棄啦

唔到SSR就唔收手

一q五蚊呀

佢地一直係到，只係時代呼喚佢哋，而佢哋願意出嚟受苦

油油頭先去咗邊

Band1仔?

俾咗

好似成熟過我個個generation

我反而好鐘意歷史當故仔咁睇

Call人

唔應該係佢地受

佢哋成日講，但我冇玩唔知做緊乜

射爆你

中史個個朝代太似，好難分

1q題呢

唔係一早call哂喇咩

係咪好辛苦

好認真聽書但炒晒

唉...

稀有度，Super Rare, Super Super Rare

原來超多人
寶家軍好勁

唔辛苦 覺得好恐怖

Call咗我個
不過我遲到

咁夜架啦⋯⋯我要走啦

成日都拉人落水吹水，搞到人鬼死咁夜瞓

玩咗幾日del咗
啲故事又唔好睇

原來你有玩

我喺app store見到望咗望就碌走咗

喺呢度

答案係 李斯

岳巴會主席係邊個

明智

辛苦晒

你 C!

仲有d未call

過唔過50人

寶家軍改變世界

Good night

過掛 有d call唔到

呢首聽耐左先覺得好聽

我見好撚多玩嘔音

ching識嘢

好鍾意呢首歌

咩年齡層都有

1001

呢位ching識嘢

唔知點解聽親都好心噏

而家先見到，辛苦油油了

潛咗太耐搵唔返?

呢個真係......

點解

因為做唔到

第一日識我？

約定未知那遠路裡

嘔音咁7都有人玩

絕咗交?

我叫呢首歌

曦曦

我有個fd都中咗毒

我覺得同煲底之約差唔多
被自殺之外，呢一年唔同年紀手足因病/意外走咗都唔少

Ok咁係第2日識了

佢係拍片放上去定睇？

建議打救佢

係，每次聽呢首歌都諗起呢啲事，好心噏

你最喜愛的一首歌 你最討厭的一首歌

唔是啦，諗起現況

可能也是最浪漫的一首歌

驚遙遙無期

地球上最浪漫的一首歌

再識過

千分之一無得彈

若遇見你的幸運是千分之一

户户
同看着時代飛舞

講笑

沖涼演唱會mode

再識過未

比勇氣你

想聽

曦曦你好

我飲歌：媽咪麵主題曲

其實冇嘢，係聽嘅時候個心會沉一沉，難頂都要頂㗎啦

咁窩心得唔得㗎

求子我唔係好記得我開頭點叫你

我暖男黎

户户

嘩

最暖係你，冬天攬住你夠晒

嘩咩

可基

爆咗舊po quota

咁夜

我6點先瞓

我諗緊如果揾返舊po要搵幾耐

你頭先想搵？

下 幾點醒

曾經有諗過

10-11

喺基2第1個12人po搵應該有

瞓好少喎

你搵你嘅基爾巴

差唔多啦

少睡精英

佢有仔 我對佢無興趣㗎

真

瞓醒有咩做

我垃圾

喺度搵返個

搵通宵

Hea

做唔到

你有能力唔做垃圾

Dododo dododo

我冇

爛肝

留我做個垃圾 長留戀於你家

文字直播

個肝好靚

你唔係垃圾 冇得留

我溝緊女了

你咁有恆心
仲未瞓

人生贏家

Dododododo DO!

講笑
就瞓
你仲唔瞓

退休生活

我合埋左眼頭先 我都瞓了

情愛就似垃圾 殘骸雖會腐化

死廢青 一個

我都想

快搵返個仔

藍毛毛演唱會

會發芽！

咁你快啲瞓

早唞

開滿花！

我唔係基巴

Byebye

醒

你呢 快啲呀

靚到可以生食

不可怕！

男的也好，不會懷孕

祝你失敗

完美得可怕！

熄燈

無開

早抖！

神驅

慘

食白花油肝

下

開完再熄

熄登？

聽日再講唔洗喊

一齊熄

一定到
健仔加油
大家加油

白花油岩岩好可以蓋過果陣鐵味（肝果陣唔知咩味）

有陣花香味

真識食

早啲瞓啦

俗稱婆仔味

未到6點

最愛五十路

不想努力

未食就已經暈咗

岩岩幫你較返好個鐘
可以準備刷牙瞓教

我香港時區

等50路姐姐養

早晨

咁我揀80路

吸...吸毒咁吸...

講笑啫

祝你成功

被拒絕

精神

睇得出你好愛佢

我要初戀！

我都想要

我想行開下忘記咗呢個世界

唔捨得瞓

你班野個個都未訓

洗唔洗開新po俾人報到

好提議

唔使周圍搵人

聽日冇精神

唔好呀

腦腦

做咩呀油dee

聽日開個乾淨po

行開下姐會返黎 放心
武肺完應該機票都買唔到

幾好

掛住你

用伐伐個po得唔得

嚇死我
一定

伐伐唔係del咗acc咩

口甜舌滑

訓唔到

放低部電話

想傾計

用依個
申請delete帳號 謝謝

做緊咩

好

好,聽日call人入去點名

油油仲唔訓

爾爾

叫 寶家軍集合處

豬豬仲唔瞓

個名好正

等你訓先

上網睇緊衫你呢

來吧，耳仔ready

叫佢地Quote 好唔好
申請delete帳號 謝謝

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你瞓先

上緊連登

呢個時間連登冇乜嘢睇

去故台睇故

哦你哋個故而家點

棄咗

算 都冇人睇

撐手足

對唔住我遲大到

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

寶寶被揭穿了

認暴動？

中槍健仔擬認暴動罪：認罪係最好決定

過嚟Lm 寶家軍集合處
申請delete帳號 謝謝

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區